帝吧班五毛瘋狂洗蘋果chat room

又出征啦人地

有人想參軍

送去參軍

成班話愛國 又唔聽國家法令翻牆
笑人爭取民主自由
自己又為左自由出黎亂吠